[親生仔] Google Pixel 討論區 (29)

1001左記得開POST

LM

amzon定b&h買好？

Amazon Pixel 4有得送黎HK?

回番之前巴打問廣東話Google assistant 問題。
我用緊 pixel 2xl , 詳情自己睇下面條link, beta版本暫只支援部分手機。

有冇懶人包睇

Amazon買Pixel 4送多$100 Amazon Gift Card，永久有效﹐比Google Store買送既配件$100有限期Gift Card更有用

64GB
128GB

s10+轉pixel 4
好似除咗個90hz同相機之外
其他都係大倒退
果啲咩motion sense 我又無興趣
都係諗多陣先[s

點解pixel打死唔出256gb

同一粒U換乜鬼
等下年好過啦

佢定位係古怪
2800 電 64g就知
買佢係買相機同update

XL 128GB 橙色斷貨？

有amazon方便好多

等睇black Friday 價

橙色限量版來，so

夾你用 Google one

用 affiliate link 不如講聲俾大家知

High quality 最多可以16MP 既相, PIXEL 既相得12MP, 係咪即係冇影響?

今朝仲有
一落order就

係咪仲有unlimited photos backup?

得high quality, 冇original quality back up

又縮水 好失望

仲要冇wifi ax, 5g, ultra-wide

but I'm in

我琴晚都聽到，但搵唔返邊分鐘講

係唔係一樣無香港行貨

仲洗問

我覺得Amazon唔會keep住有得賣...
分分鐘賣完一水之後就落架.

上次 pixel 3a 送 $100 gift card

Amazon 都要用集運?? 有邊間好?
好似唔寄香港地址

上次 pixel 3a 送 $100 gift card 之後,
無再減過, 今次 black friday 唔覺有機會減.

有冇巴打買 spec好似冇乜突破

幾時有得pre order pixel buds? 我$50 credit 未用

有冇Pixel2 巴打想換機？用緊 2XL 其實升咗andriod10 開d App 有lag同 hang hang 地, 舊電都正常。換機唯有等 black Friday ,希望到時减 $200

下年年頭先出喎

睇mkbhd 條新片 有cap出黎

buyandship啦

B&H 定 amazon+buyandship好?

b＆h運費都要錢喎

amazon 落左order
佢出貨先會扣數？第一次amazon買野

係
btw 其實b＆s轉左集運地址 google未必block
btw2 上面條友用affliate link

b&h 直寄香港?

睇落好似得, 未落單

pixel 4 xl orange 無晒..

要買翻部pixel 1

12MP 相, 想問high quality 同original quality有咩分別?

Oh So Orange one appears to be limited to the 64GB storage versions

原來 128gb 無 orange ?

下，仲以為賣斷市

From wiki:
Google Photos has two storage settings: "High quality" and "Original quality". High quality includes unlimited photo and video storage for photos up to 16 megapixels and videos up to 1080p resolution (the maximum resolutions for average smartphone users in 2015).

Original quality preserves the original resolution and quality of the photos and videos, but uses storage quantity in the users' Google account.

For the Google Pixel phones other than the Pixel 3a, Google Photos offers unlimited storage at Original quality for free.

又唔係喎,
google play store pixel 4 128 有 stock
pixel 4 xl 128 out of stock

128 應該都有 orange 色.

out of stock
Google Play (US)

google play
pixel 4 128 orange 有貨,
pixel 4 xl 128 orange 無貨.

細機點買.

今年有冇講邊間廠做

amazon唔送香港?

pixel 4 唔直送
所以
1. B&H + delivery fee ~usd$13
2. Amazon + 代運
3. Google + 代運

btw
google pixel 4 on amazon clean address

amazon $100 實際過 b&h $100

部2xl android 10用用下,所有sensor 會突然失靈

唔會斷，飢餓式行銷，好似當年pixel 1 藍色咁，長買長有

我聽到都o撚咗嘴

why not both ? google

有人做過review

We won’t be testing the astrophotography feature in Night Sight or the high-quality zoom included on the Pixel 4 as we’ll have a review with these features soon

琴晚唔係講話要等software update咩

好想衝amazon ，但怕black Friday 後悔

點解都仲係唔出256gb

早買早享受

x2

如果black friday又減$200，扣返張gift card都差$100

聽忍唔到手pre-order咗
今次試下trade-in部pixel 2先

諗住睇埋review先講 主要係睇舊電點

我都驚舊電唔得，所以買咗4xl，我諗應該好d掛

好好多啦
我部pixel 2 battery health 得返73％
即係~1,983 mAh
一日叉兩次左右

應該話 唔開90hz應該夠用 開埋就。。

我部80%

巴打你求其放啲嘢落cart checkout睇下apply唔apply到嗰50先我同另一位巴打都唔得

屌preorder連呢50都無埋真係蝕到入肉我都諗緊買pixel buds或者nest mini用咗去

點解會apply唔到?

你係咪未轉payment profile咋?

台灣買送4千5台幤google store券，定係係b&h買好啲

pixel 4 冇notch?

依家買3有無 無限STORGE

google store us買都會送
台灣買貴幾舊水喎
amazon 其實都送$100 gift card
B&H運費其實都要俾錢

台灣個定價又貴好多？

google store 唔係block左集運咩，台灣有朋友可以幫手買

計返細機128，7千1左右

咁應該差唔多？

4500台幣 計落多過100 USD

係呀，可以買個無線叉電座加多個殻

台灣有冇集運可以返香港

我部87%
啱啱去曼谷輕量影相，用下map，叉滿都捱到1日

點解唔係衝b&h?

又01

用唔到 Store Credit 既巴打
記得要轉返去相應地區既 Payment Profile
checkout 先會見到 credit balance

轉 Country and profiles:
1. 手機去 Play store
2. Settings -> Account
3. Country and profiles 揀返

然後又會見到香港出貨去台灣，之後自己運返黎

好似話個90hz係自動，會睇你部電話做緊咩而調節

即係又多樣嘢係背後run緊

估唔到仲有人唔知

buy and ship好似有台灣，唔知會唔會block

我屌

有冇人會去台灣？
大哥大有現貨

台灣定價高啲，但回多啲credit
最後條數咪一樣

點解尋晩冇講啲software幾時update又冇講幾時available定係我miss左

慘色原來係 limited edition
大家留意

好似panda咁都係limited edition
落左order唔理了

台灣有冇得退稅

冇notch 有大額頭 睇你接唔接受到

amazon $100好似實用啲

mkb都話想要ultra wide

撇開motion暫時唔用得，今次日本先係終極版
eSIM+FeliCa

不過見到2800mAh就真係不了
繼續用3算

影相有聲係跟機？定跟電訊商？

但日本版影相有聲

setting有得較，曾經喺流出片睇人手動set

(隨口up) 會唔會有一日Google translate/live caption/recorder支援埋手語摩斯密碼火星文

US Store 個 Trade-in 如果我部 Pixel 3 XL 拎過出去整係咪會無個個價or唔收？
而家見佢收返會扣 $260

摩斯密碼應該唔難
火星文做乜鳩

幾個疑惑
1.XL 3700mah推90hz mon下續航力會唔會好差？係嘅不了

2.到底Google Photo個unlimted storage只係得high quality定可以無損任save？得hq嘅真係失望

3.考慮電池原因都應該prefer XL，但XL手感係點要等實際評測先知，始終鐘意單手操控

4.冇touch id 只得face id究竟個安全程度有幾高？喺香港始終唔太敢用face id

5.聞說motion sense支援國家有限，買咗返唔屬於發售地區嘅香港究竟會唔會用唔到？如果用唔到真係連呢個賣點都冇埋...

個人解決到呢啲疑慮可以衝

唔知black friday買3a XL，有無折頭呢

1. 等實測
2. high quality 但而家送3個月 google one 100gb
3. 呢個答你唔到 你去先達/SSP搵部3 XL試下
4. 等實測
5. 等實測

利申 ordered

失望 p3用多年 睇下年有無original同大電
無就買平價版或者轉會

真 要等實測
部嘢咁q貴 睇定啲先

今年點都等Black Friday

感覺佢應該唔會再比original unlimited storage

Google Drive同Google Photos 分開咗

即係叫我哋直接up晒上Drive

冇motion sense既話真係唔想沖

Amazon買咗P4XL 128gb
早買早享受

Black Friday最後俾人cut單到時你仲後悔呀

今朝amazon買 張100git on shipping 左
原來係實體券

其實original backup真係好視乎黎做咩，我pixel 3a真係用黎做record算，要曬定其他用途嘅一早copy晒去電腦

motion sense一定冇，之前出咗張list係講邊啲地區國家攞到紙比佢開radar，係有埋一啲冇得買pixel行貨嘅地方嘅，而個list入面冇香港

所以一係就係香港政府垃圾做嘢慢/唔批，一係就google直情冇入紙

係呢下麻煩

…其實原圖 photo 係佔空間即係 傳邊都冇分別

依家買3A 仲送空間嗎

諗諗下都係算
賣完部機要貼千幾二千仲要無咗一堆實用既功能

無咗雙卡,sd card slot, 3.5jack, ultra wide lens,電又細咗, ram又少咗, wifi6, 3hk volte, 八達通,無埋保養

冷靜過後發覺就算唔駛貼錢都要諗諗

amazon可以直送香港？

b&h $100到時留嚟買 Pixel buds 應該得呱

唔得

係咪要係英國網買先有三腳插

細機咁細電好似買唔落手
定買返3 既細機好 但又得4GB ram

Singapore

我都係咁諗
nest mini, stadia都好

其實pixel 4gb ram都唔lag...

咁部機係點認自己身處咩地區？
setting? 網絡？

ip/ carrier

b&h 有無人想share 運費

pixel 4冇咗original photo backup真係
咁睇可能買3a仲抵啲
影相似乎差不多 software up update都做到
電又好啲
個radar香港又用唔到 買4都冇用
自己本身又唔打機 3a應該都夠用

利申: 用緊OG pixel

same here
想入會pixel好耐 睇中佢個photo backup 點知4就冇original 等bf插水買3a算

就咁呢堆野都唔會轉啦

唉

有興趣既朋友可以玩下

pixel 1係咪會升價

係google tw order 左P4 128Gb 橙色

Same here
仲要平好多好多

屌 又好似真係無得俾我揀

3a都係冇free original unlimited quality喎

其實冇motion sense 係咪唔會有拎起著Mon unlock

但pixel而家係有left to check phone, 我估應該慢啲姐

我用緊pixel 2xl 覺得完全唔夠sensitive,我見d 片個lift to unlock 係好快

pixel 1仲好順

有lift to unlock?

我講得柒，pixel 4 一拎起就可以face unlock

應該就係關motion sense事，無嘅同舊機要攞起著mon先unlock到

唉真係唔明點解motion sense 要跟地區

唔同國家有唔同限制

radar個頻率喺某啲國家唔用得，有唔啲要額外申請，因為呢類radio frequency有機會同干擾到其他儀器

如果買美水 黎到香港應該都重用到？

相無所謂 片4k變1080先傷
不過算啦 淨係2800電都夠死

唔得住，因為motion sense係region lock功能
下面個list既地方先攞到approval用個雷達
American Samoa
Austria
Australia
Belgium
Bulgaria
Canada
Croatia
Cyprus
Czechia
Denmark
Estonia
Finland
France
French Guiana
French Indian Ocean Territories (Réunion Island & Mayotte)
French Polynesia
Germany
Greece
Guadeloupe
Guam
Hungary
Ireland
Italy
Latvia
Lithuania
Luxembourg
Malta
Martinique
Netherlands
New Caledonia
Northern Mariana Islands
Norway
Poland
Portugal
Puerto Rico
Romania
Saint Barthélemy
Saint Martin
Saint Pierre and Miquelon
Singapore
Slovakia
Slovenia
South Korea
Spain
Sweden
Switzerland
Taiwan
United Arab Emirates
United Kingdom
United States
Virgin Islands, U.S.
Wallis and Futuna

咁香港10世都冇得用啦

買美水都冇得用？

咁又唔洗咁灰 南韓都有我覺得google係有入紙申請不過未批姐

我想問細機得2800電
會唔會細得有啲離譜

平時用嚟上網 上tg 聽歌 得閒睇吓立場直播
諗都知一定唔會夠用...

關於電量既評測現時唔多，但相信好多人都關注同會針對呢點去做test, 等下
其實我都expect細機續航力唔方好…

有冇人知 pixelbook go 有冇得好似 pixelbook 咁，可以摺起當平板用？

無

所以反正點都係冇 我又唔需要太勁嘅hardware 3a應該都夠用啦

上咗android 10之後google play成日彈
係咪未有fix

又話有pixel watch

兩部都冇做乜唔揀部平啲

3仔個售價好似都跌得好勁

睇下ROOT或者有冇其他方法BY PASS佢囉

你轉左PAYMENT PROFILE先...

是咪係呢度 轉左就得？
但係我轉左美國都無扣credit

我心思思想等pixelbook 減價買pixelbook 算

用BH 可以直送香港

你搵返你個credit喺邊個profile到先

For your information

Two members of the Soli team have confirmed to us that the Pixel 4 will determine if you're in a country where the radar feature is not supported using cellular triangulation and then deactivate itself.

This is a big deal breaker.

i am using Pixel 2 and was thinking to upgrade to Pixel 4XL...
i see the potential of Project Soli...but now........

其實點解要令其他國家用唔到

因為 radar tech要拎approval by 當地政府

Probably users would be able to work around via magisk
dont worry about that

香港而家最高科技就係智慧燈柱
其仔嘢唔得閒批

都無得賣

因為佢一開始都冇諗住賣俾我地

motion sense支援嘅地方多過有行貨賣嘅地方啦

就係呢下先鬼

有冇現任googler 幫手反映下
明明你地個個都有部pixel跟身

今年銷量有冇可能差過上年Pixel 3？

仲貴過iphone 11,真係唔出奇

其實無左unlimited google photo 64gb會唔會唔夠用

未必關事，我估係因為Pixel 4 冇行貨所以Google 唔攞畀香港政府攞permit

trade in kit寄咗
係咪姐係未比人ban

amazon->bns?

見到係美國個profile 度
但係係us store 佢show 香港profile d 卡

佢都寄緊個trade in kit俾我
但我果朝cut左google store 張單轉頭去amazon 訂左部
amazon credit >>>>> google store credit

你好似要set 返美國profile as default payment，再唔得既就刪左hk profile先

唔買都可以照trade?

我都唔知佢send個kit俾我做乜

有unlimited, 只係冇original quality

咁部部機都有unlimited啦洗特登買pixel咩

咁人地問題係冇unlimited嘛答題答返重點嘛，好似你咁答同林鄭答問題有咩分别

睇左好配都係唔明, 如果張相係12MP, 4000*3000, 當原本張相成20MB,
如果PIXEL 4 既Google photo, 用high quality download 張相, 會唔會壓縮左, 例如得返1MB / 4MB, 而個尺寸都係12MP, 4000*3000?

會壓縮左

都會照壓縮，唔會壓到得留番1mb咁細，上網有人研究過Google 壓縮方法特別d
其實一般人好難睇得出分別

AMAZON 依家買128 要12月先有貨

face unlock 好似唔係幾安全，唔開眼都解到

會compress左得返幾mb

有時間睇下上面條link, 都講得幾detail嘅

啲人compare過，其實如果唔係放到勁大黎crop相分别就唔大，但raw相嗰啲就有啲分别。video問題好似就大少少

我岩岩手痕set左由free shipping轉左做standard shipping （加錢）
而家將我排到去1月
仆街喇

有

最後del 左hk profile先有返個50
唔該ching

用部3A 試, 原本張相3.6MB, google photo download就變成1.8MB左右.

21/10有spcial event

好似係fans向

呢度好多都係fans黎架係google唔理我地炸

好期待我部3A快啲ship到嚟香港

咩色呀？

屌

google stadia係咪一定要用chromecast ultra先可以喺電視玩？chromecast就唔得？

白色
但係B&H星期三朝早開返店畀咗錢先話無貨
好彩本身都話要紐約23號先開始ship 睇下呢幾日有冇白色到貨啦 唔係就要換其他色

SHIT

屌，講起b&h真係火火地，嗰時訂部紫色，等左成個月先有貨ship過黎，等到天荒地老，好彩部g2生性捱到炸

依家平50蚊又好似唔錯

咁不如等BLACK FRIDAY

所以我已經send咗email 睇下嗰邊點處理

你估有冇用

想等official (如有

順住order做，希望你快啲到手啦

多謝巴打
收到嘅話我一定喺度講

冇用

算鳩數啦

話說巴打你要唔要mon貼？膠貼黎，我嗰時驚黐衰買多左

諗諗下都係整翻部pixel 3xl算數

呢個playstore 版本裝入 pixel 2xl 用唔用到天文mode?

各位可以check check自己間U既Gmail
好多都有google drive無限儲存空間

得pixel 3,3a先有
1,2冇份

好多U 唔用google suite
用micro$oft

有冇2 / 2xl 用家 google search dark theme
如果search result 太多文字/相
上下碌係會fps 下降
轉返light theme 又冇事

咁即係用mod先得？

咁不如買部3A等Pixel 5好過

等緊black friday買3xl

我部2xl 先入手一個月only

一早講左無

wear os係咪就快收皮？

其實知唔知P3a會唔會有dual exposure同埋live hdr+?

個estimated delivery date變咗一月？

其實佢嗰啲新function幾時先會有？

Microsoft +1 dklm

最快都等pixel 4出咗先啦

都得嘅 貼住先 遲啲買玻璃
多謝巴打

b&h休到23號會唔會遲左出貨

都係first come first serve
google 派貨 > B&H quota > 逐單計

如果我 modify 過張單會唔會重新排過隊

其實個neural core有咩用

其實係所謂嘅水凝膜，雖然都係膠

我都諗住黐住膠之後先換玻璃，點知黐完咁耐又冇咩野就冇理

我已中左伏

係邊買呀

問左 cs
拿 Amazon就話 modification on shippinh method 唔會令到排後左
不過我建議你想改都係等10月23號之後先

我係pick錯左黑色想改白色
molamola唔知要等幾耐

oh bye bye

其實我16號就即刻改左
係好驚b&h真係23號返工先response

入返部3
再入返部pixel 影完過返去 1代升去雲

buy n ship 仲用唔用到？驚用 B&H 係 black friday 冇貨會 cut單

肯定差過3代

話說pixel 4 face unlock 合埋眼都unlock到

條片好on9

根本無心搞 1>2>3>4 到時好似nexus咁 改個名又重黎

face unlock都係用radar的話
如果香港冇攞到approval係咪大家一齊回到pin unlock

有無radar都係會用返pin unlock

face unlock就應該仲係度既
face unlock係用IR dot projection + detection，原理類似 apple FaceID
冇radar用既問題係unlock得慢啲 因為radar本身可以detect你隻手伸緊去攞部電話跟住預先啟動face recognition 所以先令佢unlock得快
係香港冇radar既情況下可能要你 lift phone / press lock button先開始face unlock 跟住就慢咗

慘 香港乜撚都無

創科局 / 通訊局

而家買 pixel4 xl orange 64 GB
amazon要12月尾先送貨
GOOGLE US要 4-5 weeks

日本最貴就10月28起貨,但貴成千銀
加拿大最平就無貨

想買3既話，香港買水貨() 穩唔穩陣？
定係最好都係B&H / google store (us/cad?)到買？

前者撞手神
後者相對地有保障
你趕咪拿拿臨買一部
唔趕咪google store

真心失望
唔知仲有咩電話可以換了

3a XL or 3xl?
4XL太貴, 想要ultra wide 又冇

same here

又唔想等多年

佢無左原相 backup 已經可以放棄
我淘返一兩部pixel 1代做backup
買返其他 Samsung /nokia 好過

屌你老母講起就嬲 HKNOIT

b&h

Google store 集運可以用 buy n ship?

無radar點解要買4

其實真係咁想用pixel 4,又真係咁想要unlimited original upload
google one一年200GB都係$230啫,十幾蚊個月食個lunch都唔夠啦

點解會咁執著因爲無得免費就唔考慮買部機咁奇怪

除左粒加密cilp同90hz之外 真係無咩意欲買佢

radar無用武之地
我都想安份守己好好用一部電話
你問下出面既人想要乜野，佢地答案好簡單，只係想開開心心咁享受科技咋
點解佢地盼咗咁多年都無行貨無support呀
就係有啲人喺度玩野呀
呢個世界公平咩
呢個世界公平咩！！

4仔咁貴仲要無行
部2仔睇黎仲可以用多年至諗轉唔轉

等民建聯 工聯會成功爭取

200gb vs 無限
尤其係4k 片好佔位置

google one 唔比錢後
儲住的相/片會否被 delete?

4仔係咪冇左前鏡wide angle. radar 又冇得用 真係唔想買 繼續用p3 XL

始終開得多 App 會 lag

粒加密chip pixel 3 都有

pixel3a都有添

片入面話P3前鏡廣角97度
P4 都有90度
睇相我覺得嗰幾度好似分別唔係太大

唔會delete,只不過無得再upload

二手都會有unlimited storage 既咩

真係冇得用radar差好遠

利申 pre ordered p4xl

唯有寄望root機用到 / google再申請香港permit?

但係root完如果pixel5 trade in係咪會有問題

遲下 xda magisk 就破解到架啦

放心 root完有得unroot返

點解香港無？

有啊

前鏡好似差7度左右

Btw佢啲片幾好睇

香港無行貨
你覺得google會唔會去申請

VOLTE咁基本既都唔整, 仲想有其他

原來 Pixel 3a 係完全由前 HTC Team 整
Pixel 3a 真心抵用

Pixel 3a was fully developed by the HTC team Google bought
Yesterday on Vergecast, Rick Osterloh mentioned that the Taiwan team was fully responsible for the development of 3a. Props to them. The last Pixel without hardware issues was OG Pixel which was developed by the HTC team at the time.

十卜motion sense國家多過開賣國

好似係

得64gb

想買pixel 3a XL
B&H 連運費就$3,517
鬼域就$3,999 佢話有18個月保養...

有無人試過喺鬼域買機？有保養好似點都好D？

好想知道pixel 4係咪用lg display

唔好J部3a喇
轉貼：
Pixel3a對比Pixel 3:
1)無左Pixel Visual Core, 畫質得返7成功力(特別係室內), 而且會令到影相好Q食電
2)全膠機身, 冇左防水, 最重要"冇用大猩猩玻璃"
3)沒有「原尺寸」的無限空間 Google Photos
4)speaker音質差左
5)天馬屏
6)上網速度只有Qualcomm’s X12 LTE modem, uplink speeds 150Mbps & downlink speeds 600Mbps <==呢點最難令人接受, 居然cut上網速度
7)行EMMC (唔係UFS)
8)USB2.0 (而唔係3.0)

去 space 讀個short course都會有

咁好似3XL好啲...

3XL Expansy賣緊$4,199... (不過要訂)

要睇下MARKUP 幾多先

姐係水貨機買返黎冇motion sense玩？
咁真係不了

gmail有dark theme了

4xl 嚿電都咁樣 好難想像4 嚿電會變成點

之後跟一世？

係拉！ 由 pixel 2 用到 4 都冇

香港冇motion sense舊電係咪用耐啲

香港應該會襟用啲！ 因為冇咗radar

已經唔打機，齋social networking同camera都食咁多電oh shit
個camera都好耗電下…

點解會買3a 唔買3xl 粒u都差十皮
3xl都跌曬價

想襟跌

得物無所用，得來全畢廢武功

真係
好彩冇等p4買咗3

其實宜家過左個冷河之後都有猶疑出唔出4
感覺上好似唔係幾值得

幾時開始有？以前讀過唔覺有

電虧又冇motion sense...
睇埋個價錢...睇嚟可以skip

係話鼓勵終身學習

個撚個咁講但都要12月先出到貨

平平哋買部3等Fuchsia

黑白好快出貨 係橙色耐D

啱啱訂咗部3XL
等下年5
(可能有5G?)

3XL邊到買平 ？ 幾錢呀？

有咩等到black Friday先買

expansys
$4199

本身想等BF
但而家部電話個聽筒已經壞咗好耐，頂唔到

Thanks
不過 過4k買64gb 上年機好似唔太抵

No sot

都唔係呀
前日喺Google online store買嗰陣 一開始睇25-28 Oct到無落單，2,3個鐘後見到變咗8-11 Nov即刻落單
講緊白色

我見佢3a XL都賣緊$36xx
同埋之前有巴打講過話expansys都係另類行貨機，又有保養
決定衝一衝

有both有成set ms office同埋g suite

3000放無花64gb 黑3xl

本身用緊Essential Phone
比4千換機 好似剩係相機好左

咁不如等BF睇下有無好嘢啦

唯有係咁 Google生性d

加拿大你計左13%稅未

我部essential收wifi 5ghz同講電話開始有啲差

但一路係咁做任何大小更新都冇wipe過，唔知有冇關

我都係

我冇wipe 用落算正常
但essential phone天生signal收得唔好
不過wipe下當然好

邊間U有both

太空

我都曾經上過太空，但係唔知有得用成set ms office屌
可以點用，請指教

我都唔知我嗰陣有 到而家都有

用學校email login 好似係

係！

唔買4 等bf買3定係3a好? 3硬件好啲但舊 3a就感覺上抵玩
利申v10都可以用到今時今日唔係好打機

對於又想要大moon 又唔想要notch 又唔係好打機嘅人嚟講
等3A XL應該係最好選擇
反正除咗90Hz display好似都唔係好吸引

本身以為一定會買p4 但冇得motion sense真係好唔抵 但係p3/3a粒U都開始舊 始終生產週期問題Android更新好大機會少一代
大家覺得點

請問而家買Pixel 3定直接買4好？

我睇好多留言都話4係倒退所以想買3，但舊款仲有冇support甚至仲買唔買到？

個人覺我冇motion sense 不如用3 90hz mon 如果唔打機其實又唔係感覺太大

Google 發表會上沒講：Pixel 4 不再附上有線耳機、取消完整尺寸相片備存與 VR 支援

諗諗下都係買3細機算
你地會係邊買?
Expansys 定 B&H 好啲

其實年年都係倒退

如果唔係lenovo，我長期買moto用

啱聽…

雙鏡

冇咗motion sense其實應該斬3分1價錢先叫底買

老老實實知道香港冇motion sense嗰啲仲買p4 我覺得係非常不智

望一望你個名，就知你真係對P4好失望

唔係對p4失望 p4係創新嘅 一伸手就ready解鎖

我係對p4個motion sense有地區限制而香港喺限制之中係失望對買嗰啲香港人感到蝕

轉台灣地區

唔係via lang 同region去決定鎖定唔鎖
係靠Carrier 甚至triangulation 去處理
不過Magisk應該解決到既

真，雖然部機有創新、有亮點
但優缺都咁亮eg細電
又有地區限制
堅失望

痴9線，Google真係當咗自己係蘋果，3代過後又開始玩返不思進取，同LG一9樣

啲bokeh好正
但某d相見到頭髮位有運算錯誤
拍片跳格勁明顯

即係叫你以後一係用鴻蒙，一係離開搬離共匪領土

可能要去到865先解決到，唔知camera x呢嗰project包唔包含gcam所擁有嘅feature呢

屌連耳機都冇，無限又取消，pixel 3戰多一年

iphone拍片領先好大程度上歸功於粒chip

等3a xl減價買算 4都係

btw大家有冇啲好wireless charger推介

我可能Pixel 3 戰多兩年用盡佢photos同update先諗換機反正都係用嚟上網/轉珠，旅行影相夠用啦，一年去得幾多次 仲要有毒撚專用wide前鏡

唔係部Pixel 1就黎頂唔順既話我都想等4a/5

耳機都算 無限最大問題

其實project soli 個潛力好大
好似乜野都可以用雷達+machine learning 估到
不過可惜

motion sense 啊

成部機喺香港嚟計 好似得返90hz display吸引仲要前提係唔會搞到sot得返好少
btw有冇人有買到moment wide angle len同有相睇下

佢發佈會條片 拎住個杯係上面掃過唔會計已經唔易 但係好似冇人講

香港用唔到 真係講咩都冇用

香港係咪google assistant 都用唔到？

我估你照用英文
應該會好似發佈會效果嘅

pixel 4 喺香港咁多限制 唔忍心買

bf都要睇佢減幾多先決定 原價錢就一定唔值

Google幾時先有自家chip#it2#do

台仔有得試pikachu
好似幾過癮

4A有雙境都想換，幾時發佈。。。

我驚我忍唔住black Friday會狗衝部4

之前出過粒OP1

睇下減幾多先la

pixel xl 3a 定3 好

3 XL 個mon 真係靚

唔知wow咗未 原來google map已經出咗ar定位

條片話可以放sd卡?定係可以雙sim?

應該兩樣都唔係 單sim 無SD card slot

諗諗吓都係收部二手/renewed嘅3XL頂多一年先好過

想係expansys 買3細機 我見寫住 "補貨中，請先預訂"
仲買唔買到
我見google store 已經無哂

細橙128得store有？

battery health 9x%

有排都唔洗換

網站都有得賣
要代運方便好多

citylink得唔得

有邊間代運可以用？

係咪講緊呢個，真係幾犀利

你部2電池仲有幾多%?
我得返8成左右......

我有73%
pixel 2

正確黎講我係77%
都係Pixel 2. 17年10月用到而家.
其實一年跌10%係咪正常

我個pixel 2就87%，18年1月到而家
我盡可能都唔叉過夜，可能咁就無跌得咁快

pixel 2 89%都覺得唔夠
尤其是上咗10燒得好快

我都好少叉過夜, 唔打機都冇咩野. 一打就跌得好快

gmail dark mode

係呀 仲有一樣好似冇人講嘅係 手指細微動作都會認到 可能係google未諗到可以用喺邊
條片嘅2：20

係呢個

我iphone 7 17 年5月用到依加仲有82%

btw, android 點睇battery capaticity 有幾多

我用呢個app睇

我都有用過

但我部pixel c 仲係99%

用左三年幾

而家係台灣
一陣返香港
一陣去大哥大睇下有冇得買🤤

我pixel 2 80%左差唔多成年 冇變過
之前因為差住電玩 扣得勁快
而家基本上10%內先差電

大哥大買好似無GOOGLE STORE咁 USD$100 REBATE

蝕左好耐
你睇 google assistant

乜有d咁既野

其實決定唔到xperia 5定pixel 4好 一個有行一個冇行

xperia 5係細機 pixel 4個radar又唔知會唔會封殺香港

我照訂咗
唔知幾時先有貨

英文係香港法定語言 用開英文冇問題

我都想我部Pixel 2有9成

我訂晒GOOGLE STORE B&H AMAZON
睇下邊間到貨先

bns又比人ban咗啦

SOURCE?

我張單比人cancel咗

16年嘅片已經咁勁 咁而家去到咩地步

所以而家香港冇得用十分十分失望

唔緊要 而家功能都係暫時得swipe

amazon己扣數 希望順利ship到

應該淨係扣左你USD100?

799扣左

係咪應該等11月底black friday跟住屌翻部3 xl?
4睇落非常之唔吸引
btw見d格價網本地賣3xl 64g做緊3820左右，呢個價錢係咪二手/翻新機?邊度買穩陣?

me too
細橙128

我係expansys 訂咗細機 128 唔知幾時先有
個訂單編號仲要check唔到
星期一再睇下點

準備B&H 買3，但要等佢地holiday 完reopen 返先落到單...

唔會啦 二手係2400

係 兩樣都冇

有冇咩4既功能會比埋3用

巴打係咪都諗住本地買,我都係見到3 xl 3820個價好吸引想買,但又唔知邊間穩陣

係呀
問frd佢話呢個價位伏伏地咁

點解香港冇行貨

其實有冇方法可以去信google

如果google assistant support 廣東話嘅話有嘅機會就大啲

B&H 大黑 128都係比人cut單

想係本地買部3，同問有冇人知邊間穩陣

見過有巴打喺twitter 問google
但google 一如以往 答啲勁行嘅嘢

啱啱去整翻3 xl個mon
疊埋心水繼續用

其實無初代pixel係咪應該買返部過相backup

b&h 都 cut !?

原來淘寶二手都係三四百 全新就200美金

有冇圖睇下點解cut單?

二手應該用唔到無限back up

大佬，如果想買部pixelbook go，其實可以去邊到買

點解唔得

store.Google
Amazon

好似太低先叉對電不好
我盡量保持60 至80
臨出門口就叉到100

果然pixel 2xl 好啲
十仙不了

我仲少，得70%😅

b&h唔係有直送架咩？

真係痴線唔想用泡菜機同支那機得返sony同nokia揀

原本我都等左好耐
但見講到咁唯有用到部機爛先再決定換邊部

幾撚時有行呀屌

有咩辦法話俾Google知我地好渴望行貨

乜amazon點會cut單㗎咩

巴打諗住出邊款？啲人又話唔值

就出㗎啦，我部2仔XL用緊beta版

好似話android tv都support, 不過唔記得係unwire定邊度講

巴打有內幕料,係咪員工？

正呀喂

home mini 都會support ,上次買2仔送完玩咗一陣已經收埋

有廣東話assistant都未有行貨

btw 即係4a有機會出行貨？

其實用黎聽歌聽收音機set鬧鐘都幾方便

嗰個special event?

屌你 咁正

望穿秋水

公佈港行先開心啦

行貨來了

追加發售地方

呢個？

呢句好似見左幾年

有先再討論 訓著左幾年都未有
用緊3A XL

唔想再有假希望 真係出先算

睇左上面條link 應該都無乜機

所以唔駛上心 或理

咁pixel會唔會有行貨吖

部pixel 1 用用下會突然hang機，跟住就自動重開，有冇人知咩事？

都係諗住做文書機者，所以諗住出最平個款

pixel 3xl 128 賣緊 $4000
入唔入得過?
pixel 4 個 zoom len 又無用，又細電，俾多一部錢值唔值?

如果只係文書用，衝acer swift 3或者5好過啦

因為見上面話cut

Ezone 果d 都有出風話就出

等4a好過啦

好，thanks 巴打
去睇下先

葡萄

依家買唔知幾耐先到

64gb 夠用嗎

夠掛

巴打直送定代運

有咩Android TV box好用？

代啦
我B&H都落左單 睇下邊部出貨先

Chromecast 4k

chromecast 4k係 android tv?

上街舉板叫google出行貨比香港

大機好可能又用LG 次貨display

Blue shift is still present the P4XL, but not on the normal P4.

又黎

上年唔係細機lg咩

唔係掛

BEST OLED
我望住上年部細3真係笑而不語

仲話咩A+ best display
等遲啲teardown片 睇下係用邊隻oled

用緊細3 幾正常

買台水
岩岩扣左錢
但要下個月中先出貨

啲新function幾時先用到

Google 點會咁易放生

B&H係咪未有得睇estimated delivery time?

未,23先開

咩MODEL? 橙
?

本來想換P4, 但係冇廣角鏡，放棄

爭取俾兩年都好

買3啦
香港冇motion sense 廢咗一半武功

cast係投放你手機嘅野上電視咋
唔係獨立一個os
姐係你冇手機就冇得玩
Android tv係完全獨立嘅野

不如一齊上香港Google office靜坐

SOR
咁我會建議佢買BOSS TV
係貴左少少 但真係好順, 仲有咸野睇
利申, 有買俾兩老

用完細3 換大3
覺得細3個moon係幾年前嘅product最底限度唔應該1080囉

未有人收到風
可能下個月patch出埋掛

幫你補link
即刻入去簽

上google store 買無端端比佢cancel order
係咪集運地址唔用得？？

屌 好撚嬲

係呀大家話BUY AND SHIP唔WORK

buyandship amazon 得唔得？

expansys嘅補貨中要補幾耐
想入返部3xl

諗緊要部note 10+ 定 pixel 4 xl好

仲要下個月好想快啲試下佢啲新function睇發怖wow完好想試

X2

諗耐D 我諗去到CHRISTMAS就減價

Google cut 左我單

得

一早叫你哋搵定方法

XL 128 橙

我都俾Google cut咗單
跟住我問客服 佢哋話係因為信用咭同送貨地址唔係同一地區 所以唔得
即係美國買要美國信用咭+美國地址

依家諗住喺Amazon買 但係黑色128GB無晒貨 話要等 'Usually ships within 2 to 3 months.'
好唔好照買 都未出貨 應該會有掛

我淨係想clean install升埋佢睇下會唔會冇咁倒水

你用咩集運呀
你聽Google cs 9up啦

bns 應該係block咗...
有無其他集運可以用 唔係可能去best buy買算 佢哋仲有貨

Google 唔再出貨架啦

太高清啲人就話食電

個預計日期多數都吹大咗

有無巴打試過送返部pixel 返美國整？

啱啱喺Amazon預訂咗
B&H揀香港直送都話張信用咭唔得 係咪得我係咁
希望Amazon快啲出到貨

有人話係Samsung喎

舊年用dou4la成功買到3XL同2個Pixel Stand
但送貨其慢之餘派件極慢
前後加埋搞咗成個幾月

如果巴打唔急住用嘅可以試吓今年仲得唔得

等pixel 3再跌先買

你被B&H CUT單定完全唔俾你落單?

pixel 3 有無巴打推介去邊買急買 舊機就快打柴

Google to update Pixel 4 face unlock with eye detection "in the coming months"

你係咪3仔？

3xl

想出3xl
邊到買好

落單都落唔到 試咗兩張卡都唔得

咁我唔清楚
我用master card 直送香港 佢未cut我單
btw 我有del個sim card plan

我之前係b&h買pixel直送香港用香港信用卡冇事，佢會自動cancel咗個sim card offer

屌，我3a佢照送左黎都唔知點用

買3a無問題 4唔得?

下星期去日本, 去BIC CAM個D有冇得WALK IN買?

冇，日本pixel要上台先買到

台灣呢？

話說有冇人用緊 wireless charger ?

台灣未必有現貨
不如你等多幾日先 其實部機未出

我冇買4呀，但應該係張credit card嘅問題？

佢無cancel個sim card offer呀
咁可能張信用卡唔得 等我打去CS 之後再試下

如果搵朋友係美國買完DHL落黎會唔會好貴

TW 琴日扣錢
今日cut單

依家仲有咩方法買 又唔可以直接係google買水貨
之前係2XL都得

bns cut 單，
今日用ezy試，話應該24號最遲到。

依家CUT單最大原因唔係話 信用卡 唔係當地地址咩
關轉運事？

台灣都cut你單?
又bns？

要睇下你朋友喺邊個state 你要俾稅
dhl 應該2百蚊來內啦

係
好想要XL 橙 128呀

XL 橙 128 應該要waiting list喇
台灣無朋友咩? ship過去叫佢寄俾你會唔會快D

我落單個時 11月中就有
未去到waiting list
諗住琴日扣埋錢安全啦
屌 今日就cut單
唔好迫我轉會呀

呢度好多嬲豬

Dual Exposure Controls and Live HDR+ require low-level capabilities in the hardware that are only available on Pixel 4, so they will not be available on older Pixel devices.

換機咪得

等我收到ship details 就知道o唔ok

months

姐係呢兩個function已經超出algorithms嘅能力

想問下us google store 買野有咩集運地址係用到

追post

所以係值得升級上Pixel 4

冇行貨，冇motion sense，pixel 3a開心使用中，顏色如果出返not pink/purple ish都會考慮嘅

b&h 買過幾次野都可以直寄無問題
包括買3a....只係除左3a果次之外都寄得超慢
次次都差唔多成個月先收到

唔洗過幾日

ＷＥ ＷＡＮＴ ＰＩＸＥＬ ４

真心 pixel 3 其實唔洗轉啦
不過你用緊 pixel2 就

等睇好似當年moto x 咁
遲大半年先出

遲到好過無到 由1到3A都無部有

DLLM
Check email見到部 4XL Orange 19號晚比人cancel咗
用buy and ship
究竟邊度可以買到

我都想知, 依家應該得番amazon同b&h

有冇link

今晩special event

班友唔憂做咁定猶太人係咁做野

pixel 2相機冇得update?

astrophotography呢？我見3, 3a都有

special event可有直播乎？

你裝個 apk 試下

今晚冇event啵

同埋d cs超廢，唔同amazon 果班真係好識做，覆又hea覆，次次係佢到買野都等到把幾火。但又得佢可以直寄
運費兩邊都差唔多，但b&h慢勁多。最近果次買隻耳機 tracking睇係dhl黎，但黎到變L左ems, 仲要自己去郵局拿🤬🤬🤬

其實即係遲d都唔知會唔會咁快有
即使聽日有廣東話google assistant又如何，部機冇閹左fingerprint，motiom sense香港又冇得用，你想佢點出
到香港用得motion sense都唔知要傾幾耐先有reseller願意上架

搵CSL上架唔難
GOOGLE同PCCW夾左好耐啦

睇黎細機電真係唔洗期待

review embargo已解禁

鬼叫我地要經佢度買咩
佢係咁唔得嘅都冇人再幫襯啦，可以做得串係人地本事嘅，等於澳牛一樣姐

Pixel 4 XL vs iPhone 11 Pro Max Camera Test Comparison feat. MKBHD

Google Pixel 4 and 4 XL review: the best Android experience

Mr Mobile算係比較持平... 電量真係致命傷， 用緊一代細機特別有feel

pixel 3 同 3a 邊度買最好？

算中肯

iPhone用家表示如果依個世界冇左iPhone依個option, 我會揀pixel 4, 不過電量係android世界仲要部機d功能樣樣食電黎講算少

其實乖乖地放返個指模sensor有幾難

隔離***又要柒多獲

沒有8G Ram、855+、超廣角、指紋辨識

電池又少、重點是螢幕還是用LG的Oled

Google到底要節省成本到甚麼程度啊

其實我想問下我用note10裝google camera apk會唔會用到大部分function?

damn

唔知點睇？

Google won’t sell Pixel 4 in India, reportedly due to Motion Sense radar spectrum issues
4 天前

試下囉

究竟香港係因為衰咩，搞到到依家都未有行貨

Lm

如果要出，都係出部閹割版嘅4A先啦

可能4A閹咗motion sense，得返雙鏡就可以照出無誤

部機設計緊測試緊時都未有855+啦

4gb ram完全唔lag

仲1516緊衝定唔衝
細機粒電同3比會唔會差唔多sot

真。

唔知點應你好

我用緊呀
都ok嘅,又靚仔,又可以當相架
同埋無線充電嚟講佢真係快

另外想問各位巴打
而家諗緊Amazon買4XL(未揀色,不過應該白/橙)
但以前未買過(前年親戚幫手買完直帶番香港,舊年Google Store + 垃圾dou4la)

想問Amazon買再搭bns代運work唔work?
同埋呢兩個星期訂想12月拎到機會唔會好敏水...?

個解鎖

興趣到唔知講咩好

興奮

歡迎你嚟玩(換)估數字

巴打可否講講點買

"dialect"

bns tw 都cut ?

巴打點買嫁？

我舊年買架,Google store俾錢然後代運運番嚟

係呀

pixel stand?

呢篇話求其買個都得
仲揀緊邊隻好

我會覺得睇你想唔想要wireless快充
Google講咗要有認證先會着wireless quick charge
冇認證產品一律只有5W(定7.5W)

你睇完篇報道未
報道就係話唔洗買PIXEL STAND都做到11W
(好似係

NAVY巴係美國巴黎

其實貴少少
不如試下上台灣官網買?

佢直頭係美軍

你有朋友台灣幫你SHIP就得
banned bns

其實咁近我寧願自己去台灣買
順便去放下假

11月中唔知有冇現貨賣，定係上網訂定到時直送酒店

係 未必有現貨喎

舊電勁唔勁？

今年新機黎講, Pixel 4 算勁........廢, 4hrs SOT 唔介意大買4 XL好少少

我見佢pixel 4 得2800

pixel喺台灣好受歡迎？

係咪到到Google 都ban BNS

受歡迎

Sor冇睇到最尾
因為Pixel 3個年代係咁(Google舊年自己講嘅)
應該係俾人屌得勁今年唔聲唔聲改咗

可能最後乜9都無

唔好再比假希望喇

佢都係繼續用番one plus

real?

想問有冇人Android 10+ magisk 20
係用到HSBC/恒生app

一樣，唔見咗中文

咁真係來料啦

幾點press con

真心等 5
ultra wide 我好需要

用緊2XL 仲諗住轉玩細機... 好彩宜家舊電仲有91% 或者捱多一年

應該我miss左，邊到話佢用番one plus

係
因為用 stand 都慢到 pk
個 stand 亦擋住個 pixel 3v個指模 unlock

佢無喺片度講 但佢話要full display pure android 90hz display 咁即係one plus

正常唔介意係大陸機都會用返one plus啦
除左相機之外Pixel 4有幾多野比one plus好
有幾多人會需要日日用電話影相

其實係
但大陸機真係不了

oneplus 行果個Oxygen os 算唔算stock?
反正水貨. 直上120hz IGZO (唔係OLED), 買部Sharp Aquos R3 仲正,

又話 stand 去到10W
但想問下巴打你隻 stand 係兩腳插頭? 你再加個 adapter 再駁 USB c to c 線？

若果真係有，應該會跟手推嗰咋 Home Product
希望 今日即有，唔好 next few weeks , staged rollout 呢D 啦

應該出埋pixel

有冇live睇

Pixel Stand快叉？邊撚度快呀睇過
次次都要叉兩個鐘以上先叉滿，叉緊果陣畫面又成日閃閃下

Bf 掃Nest mini

閃閃下咩原因？接觸不良？

唔關接觸事

我二月係日本買返黎用到四，五月是但一個security patch更新之後就開始有

呢間用過一次不了

我覺得Sony呢舊野會好用過Pixel Stand多多聲。Sony專門店就會搵到，好似賣200幾。

同樣做到單手拎/放機，但細舊好多，又唔會擋住機背阻住散熱，又可以18W快叉。唯一唔好係USB插拔次數會多啲，但我未試過壞USB。反而係無線叉電太多餘熱，對舊電仲衰。

利申：用過Nexus 5 official wireless charger+N5 同Sony DK60+Pixel 1，未用過Pixel Stand。

咁撚似switch dock個設計

真係放到部Switch入去叉 不過要拆走佢個adapter

痴線

oneplus 唔係原生android？

要嚟喇

有喇 出新聞喇

Oxygen OS

i mean廣東話assistant

唔知幾時公開呢
更新之後無咗中文嘅option

好似話聽日

有冇可能0000就release

兩年前 BF 買pixel2送home mini
用左咁耐開心使用中

之前去日本無買google home

bf買啦

希望pixel 4有平可以買埋

都幾肯定會平
你睇返所有online store 玩Pre-order 其實全部都會Rebate USD$100 Store credit
變相pixel xl64其實都係USD$800
Google 應該會睇銷情睇下減幾多
或者送返個nest mini 出黎

其實
所有無綫叉都係得啖笑

有平都仲要搵到方法運返嚟，而家部pixel都係代購，俾人食差價兼無左隻home mini

b&h無特價咩到時

其實見到佢出新好似音質好左但舊嗰個又冇壞搞到換又好似好浪費

不過，今日 Google 正式喺香港宣佈，Google Assistant 將支援廣東話，並會在明日起率先在 Android 手機上推出，至於 iOS 系統則會陸續現身。

Home 同nest 計埋落手機？

咁幾時有pixel行貨

kkbox呀

想問有冇ching用過google wifi，因為屋企房收得唔好，想試下用，Nest wifi點睇

有，去廁所會收得好d

Nest wifi= google wifi 2+ nest mini

反而留意嘅係 八達通, 幾時真係合作到呀

Test 咗係掛牆會好d, 同埋home mini 依d 買一堆放係屋唔同位都得

例如八達通咁，你可以通過 Google Assistant 去查詢八達通餘額。

喂 google 我八達通仲有幾多錢呀？

我意思係 八達通 & Google Pay
查餘額呢D 就是旦啦

Apple 都仲拖緊，你話呢

都唔知有咩用
部pixel又唔support 八達通sim

我諗google pay 因為有Samsung Pay
會容易啲掛？

用隻兩隻google wifi
開心使用中
如果你本身tech底又想setup vpn on router level 就唔好揀google wifi
google wifi 適合無腦無tech底唔會玩config人士
正常香港屋企 2隻一定夠

香港冇Home 同nest

Google 剩係比日本pixel 4 用felica

三叔完咗套家約，所以apple 先有

日本版幾乎係最貴

我知，但水貨番黎用計唔計呀嘛

pixel 5

All the Pixel 3 devices have an eSE…A teardown of the global edition Pixel 3 XL (G013C) reveals a PN81B.

我真係屌佢老母，明明有粒chips係度都要封印

聽晚update實測完話你知

其實已經有一個home一個mini, 但常用都係房嗰個mini, 始終香港都只係用黎問下天氣，較下鬧鐘，聽下歌同收音機，要咁多個都有用

百屌成材
幾時有行貨

你玩埋smart home 咪正d

htc U11

Pixel 3

搵返一年前既cap圖
100%係封印，唔關硬件事

smart home香港真係好落後，好多野都冇剩係個插蘇位又要另外加個plug

有拖版

你地其實貪親生仔d咩？ 有冇任何師兄 解答下我？
我就唔會買啦
我用過nexus 5 當年係好撚正既
依家同htc 冇咩分別

其實正常nfc 都用global chips(即包埋felica) 有人話部機冇felica chips 根本係鳩話黎

無可否認 你唔介意大陸機的話
one plus 7 係首選

Home 點聽收音機？903？

又到一年一度嘅問題
究竟有邊間集運係冇ban
amazon有冇得直送

認同 Nexus 5 係一部神機, 不過好大部份上係因為價錢

有台灣人話根本連日本Google account都唔需要就用到
只要係日版機連台灣Google Pay都加到卡同入錢

我真係屌佢老母

係呀，但我想嘅係啲燈制電制直接support, 始終有幾器會長期用個拖板開開閂閂，我屋企係得冷氣先有機會喺個電制度直接啪制

又係時候集氣pixel5行貨

佢用tunein個app, 但無商台

有時間等我望下home啲command有冇得自己打，睇下有冇得剩係browse商台網個live

你想熄冷氣用remo 果d 紅外線sensor 都得，一舊射哂冷氣電視

噢! 我記得幾年前tunein係有903... 我仲以為有返

商台ban9左，而家得返佢自己個streaming可以聽

有啲咁嘅野未研究過

[AN/iOS]Smart home Device 智能家居討論區 (2)

好多野玩我入面有提d

仲係冇行貨mini?

唔係無人問行貨pixel/home下嘛

join仲有新款
雖然都係買番黑白

剩係話電話炸，home嗰啲無話support

嘩…肯定好重皮不過覺得啱用都要同屋企人講下先，佢地冇咩意欲用咁，最多都係搞自己間房算

其實可能只係為左其他an機同ios apps 先加

咩意思？

日版pixel用唔用到 suica？

Google home 叫比homekit 平， 一部remo 7xxx ¥就控哂射到嘅device, 叫好抵玩

姐係佢開廣東話根本唔係為pixel 4 同nest mini

用到

home/nest 唔洗等update架咩會唔會為左冇行貨既廣東話咁快update

只要係日版機，你個Google Pay就算係香港都加到Suica

source:

有興趣就買部試下，順便回報下影相快門聲係咪跟SIM卡地區

我係新手，上年bf唔想煩加左幾蚊USD直運
但唔知google野有冇直運

如果得就可以每朝俾志雲大師叫醒我

我係pixel > 903 app > mirror > home mini

試用廣東話 Google Assistant

咁即係唔係叫google assistant 開啦

影相有聲真係

的確唔係
搵到方法分享下
我呢個係無方法之中既方法黎

咁我又覺得唔會，姐係香港market有幾大喎，仲要大陸機攞左唔少market, 無需要為開而開，佢未train好嘅點都唔會開

但你話佢其他product關唔關assistant事就唔知喇，但冇assistant就一定冇囉

巴打係有錢嘅我窮唔捨得比咁貴

係喎，佢用邊個把聲

都得，但相對麻煩啲，咁做好似好低能咁

係 全 Manuel
Android 有冇得好似 iOS shortcut 咁整 Marco

iOS見到了

佢手上嗰部係咩電話黎？

似係sony

有google home mini,唔知會唔會都用到廣東話assistant

係咪pixel 2黎有一下見到個背

又好似係

諷撚刺。

google員手一人一部

我想同openrice講嘢

我都想入去做呀

pixel 2個wallpaper嚟

位女同事幾OK. 仲收收埋埋嗰隻 (完全錯晒焦點)

pixel用到廣東話了？

聽日Google Assisstant有

Amazon可以加錢直運香港？

Pixel 系列 Sold by Google就唔得
Amazon (renewed)既就得
有錯請指正

有assistant app喇咩

咁佢有無講 Home / Home mini 用唔用到

我講緊8點聽881咋

轉日本/美國store

愈睇愈吸引

Google Pixel 4 XL | A few days later

pixel 2

巴打買咗未?
用pixel 4 聽coldplay新碟

新手求教，B&？
係唔係可以直送香港

我屌

但如果佢個voice用音樂情人都幾正

等埋face unlock w/o motion sense report & 過左第一水睇下有無大問題先

用iphone都唔會點用等佢香港出先玩下
求下mini 都support

小心夢遺

台灣3a賣到3600hkd

你覺得你啲資料唔值錢 咪買囉

有巴打講過香港google office一人比一部pixel

Google Assistant 會講廣東話了！教你如何迎接這語音助手

講真
本打手覺得廣東話assistant成個感覺好撚kam
我應該stick with English, I'm fine

最重點係ui都廣東話口語膠到不得了

好了，小編在 Telegram 上與一眾讀者分享 Google 助理後，大家其實也很關心這虛擬助手能走多遠，同時與其相關的硬體產品會否隨即就到港開售呢？小編是有為大家查詢的，但官方卻是沒有正面回應囉。他們只有表示今天的活動只有關於 Google Assistant，而這功能是首先在行動裝置上使用。

求高手指教： Amazon sold by Google 用唔用到buy and ship

同你報天氣

而家home有冇國語？如果有咁應該都會suppport, 台灣之前都冇home賣，係今年先有nest home mini

不如到時一齊團購搵有直運既sold by 事但一間算第2代應該冇2手/renewed唔洗驚伏

我睇呢篇野下面comment, 有人話nest 仲未support 國語？但係assistsnt一早已經support左

咁nest嘅廣東話咪...

唔咁做就成個office個個都用iPhone

外國有網站出左review細pixel4電量好似仲廢過3 認真考慮買返舊款 4000都唔洗好抵

係 得嗰4 個零鐘

大機呢

BH 好似有直運（加錢），但新手未試過

試咗一陣，個廣東話gg assistant 好智障

唔係聽日先有咩

我down 完落嚟就見有得揀

On9 架，反正都係水貨喺美國買運返嚟香港好過

想買返舊款用 應該買3 XL定3a XL好啲

負擔到一定係3XL

3

其實鬼域買pixel信唔信得過

唔係咁講
3600買台水 去旅行順手check機
睇你肯唔肯比多幾百 可以check機

第一水信得過

同埋係台灣貼埋mon貼

I like it , no problem

啱
貴少少多個保障

同問
驚陣間Amazon買完又俾人cut單

係咪講野都係膠膠地？

第一邊個同你講pixel係買硬件？

第二你攞one plus嚟比

第三同htc無分別都講得出

係，同埋你句野口語d/轉個講法會幫你google句野

要雙卡同兩日電量就3A XL

要效能同無限Google photo就3 XL

應該唔係聽日個version

係咪12點就有

據Google介紹，Google助理自2016年9月在美國推出英文版，至今支援30多個語言版本，在全球則有逾10億個Android裝置上使用。之不過，Google Home仍然未能支援廣東話，丁樂恩表示，Google有意在未來推出，但未有時間表。

終於有廣東話

新版google assistant 右下有指南針標誌嘅，好似係

．。。。。。。。。

睇下係唔係，我覺得應該用緊果個就係

係邊度down?

如果係我用緊果個assistant咁，我寧願講英文

唔通真係要買homepod

不過就算廣東話好掂 而家睇黎nest都係冇

如果依家想買返部3a xl b&h仲買唔買到直送香港?

其實應該問下佢究竟香港會唔會有soli

做咩自己唔試下禁

其實都講過廣東話結構多變，所謂subject verb object都可以擺喺唔同位置，甚至缺乏都可以有意思，所以training上都難好多，但估計佢release得應該都support最常用嘅語句，但真係cover晒就真係需時，呢個亦係點解粵語難學嘅原因，少一隻字，差一個音都可能唔同意思

dklm 香港google
係咪又要繼續屌

其實homepod嗰個冇google嗰個咁well train, 網上面都有comparison

AMAZON貨已出 29號到倉

我又覺得香港嗰班都係收到通知話support就話support, 其他應該都唔太知

香港google就算數啦
梗係直接同googleplex個啲人講啦

係時候回帶Bin C

巴打揀咩shipping method？點解出咗貨都要咁耐先到bns?
我預計Wednesday 8pm送到依家都仲未出貨

但台灣上年開始有assistant, 之後啲product都開始有佢地份，咁我估之後出嘅product應該都會有掛

突然諗緊4a有冇可能呢

英文係冇得比
但我淨係care廣東話
明明google map個dictation 準到癲

Pixel有無lock / unlock版?
想等black friday amazon 買

standard shipping
我都唔知 明明已經收我七個幾

Pixel 3 support 喎

八達通 sim 喎 work 咩

舊pixel唔會有live HDR+同double exposure

迫你買4 買大機

有冇人部電話已經搶閘成功？

追 po 啦

重未揀到中文...

playstore搵唔到google assistant

唔駛 play store 㗎喎

「Google助理」尚未支援中文(繁體中文,香港)

未有

瞓醒先算, 唔覺得會咁準時
而且會唔會又 staged rollout

台灣都有3a, 但希望代理維修嗰啲搞得掂啦，咁希望就大啲, 反而我想知，pixelbook嗰啲點解得三個地方有

自

廣東話黎講一定siri well train 過gg assistant, 英文係google 仲領先，但apple 個siri 已經開始train 得好，不過homekit support 唔多，用gg assistant 會平d 同多d 野玩

表示未有
係咪要10月23日或以後既版本先得

我見之前台灣有人比較過話google同alexa識嘅command同準確率較高

仲係10月17日

依家係一定，因為google同alexa都有偷聽你講野同埋google 會再準d 係佢有youtube voice search 果d, 加埋個ai, 所以會準好多
Apple 係本身ai 已經學唔夠快，仲要依家寫條款問user 肯唔肯自願比siri d sample 番去美國比佢地學再improve, 所以會差google 同alexa 幾遠

仲有佢地早出alexa dot 同google home, 所以會多d 機比佢收sample 去learn
而香港（廣東話）一開始唔會學得好係apple 早好多已經開始develop 廣東話siri, 加埋香港冇amazon同google 冇係香港賣google home, 所以廣東話黎講落後都唔奇

呢個係有啲哲學嘅問題究竟係因為有Google home alexa偷聽而令個ai學得好定係因為個ai學得好先會有Google home賣，老實講我又唔覺得會因為偷聽而學得好，佢個database好大機會係用voice search嘅時候學

同埋啱啱出siri嗰陣其實google都出過個voice assistant, 但唔記得左叫咩名，但最後係成個abandon左，嗰時個google講野係好似siri嗰種咁，但佢轉左做Google assistant之後先比人知ai講野可以咁似真人

有了中文（香港）

但講野始終冇英文咁好聽

update google support service之後就有

64gb同128gb個差價好勁仲諗住買部pixel 3玩下, 仲衰過apple

有廣東話用喇

ai學習都係一定要搵人做sample, 個sample 大咁get 中你講咩就會易咗，而係有人爆咗google home同alexa dot都有攞用戶把聲
你都識講一開始個google voice assistant 你柒下柒下，但咁多年佢ai 學多咗sample 咪勁咗，到一定程度果陣佢地出咗google home同echo, 依家apple 都開始發力追，所以個siri都冇以前咁機械人feel

應該我頭先試果個version 就係出果個version, 咁我之後用nest mini 都係用住英文先，google 可能想去到英文咁smooth先攞去Home用

咁個google assistant喺邊學喎我都知google home會send上去做analyse, 但google home唔會聽到廣東話嘛

佢應該唔support, 我佢講明有啲device唔support

Base 一定係本身請一班人去set 㗎啦，但個底一定唔夠我咪話個sample 多先會準，只係靠請果班咪會冇咁準，siri 有眼比你睇

你講nest mini? 好似confirm 唔得，不過如果以依家個準確度，我肯等佢出好先推過去用

突發

仲未有

應該係google home, mini嗰啲，但我試唔到隻modem頭先先死，搞到想幫大家試下都唔得

新手無知一問，用左好耐pixel 2舊電就黎唔得，依家想換機4同4 XL又好似唔係特別吸引，最佳選擇係咪買3(3 XL M字額係原罪不作考慮)

所以我咪話佢會用voice search同voice to text嗰個function黎收啲data囉靠請嗰班人肯定講五年都唔夠data啦

不過對於佢出黎把聲真係

試下delete Google App update
我之前係beta, 一個鐘前delete update, reboot, 十分鐘前突然用得

update google support service試下

做過都未有

ip都唔洗check 黃大仙呀嘛！

負皮 hk01

啱啱禁 active edge 就有，彈出嚟可以講
但睇返 assistant settings 重係英文，未有中文揀

退出beta
重裝就有

退出完重裝都冇

我一直 beta ，突然有

x2

x3

[親生仔] Google Pixel 討論區 (30)

New Post

assistant 仲未有廣東話